既然林鄭口中既經濟冇我地份, 咁不如....

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

參與唔到我平時已經係0消費 我搭車食飯

唔好意思 阻你一陣

幫手推巴打

推

星期五好難真係 個個happy hour 寧願星期一，三，日

好多大陸人都唔知林鄭唔係揸中國護照…
愛國人仕係時候企出嚟叫佢回歸啦

林鄭真係最on9特首

我原本開一三五然後同其他人一齊夾左，最後搞左個10000人投票決定係 日五